港台可唔可以做埋晚飯時段嘅新聞?

過去一年唔俾屋企兩老食飯睇83台
成功將佢哋由淺藍變淺黃
但係宜家77台嘅有線新聞已經不如往日
99台viuTV/now嘅新聞都開始唔睇得
港台31台/32台會唔會做埋七點到八點檔嘅新聞?

推到rthk見到

32 可以loop多啲新聞就好

每隔三個鐘插一節新聞都好
可以唔洗播咁密豬仔熊貓